Esta es la configuracion BASICA con Babel y webpack para crear scrips y aplicativos web con 
React! 

Author: Felipe Olaya Ospina


Commands//

instalacion de Dependecias y dependencias de Desarrollo//

npm install react react-dom --save

npm install @babel/core babel-loader @babel/preset-env @babel/preset-react --save-dev

npm install webpack webpack-cli html-webpack-plugin html-loader --save-dev  

npm install --save-dev webpack-dev-server

npm install eslint babel-eslint eslint-config-airbnb eslint-plugin-import eslint-plugin-react eslint-plugin-jsx-a11y --save-dev    

 npm install --save-dev sass sass-loader css-loader node-sass mini-css-extract-plugin

Dirigete al git y mira los archivos que estan en raiz: Los cuales explican su configuracion

- package.json
- .babelrc
- webpack.config.js